95巴絲入黎吹水要加密（264）

咁惡

睇下你得罪幾多人

唉 心淡

玩下姐唔好嬲啦

哭

唔好喊啦

不反了

好多我唔識/唔熟既95巴C

咁快又一個post 追唔切啦 估唔到新人一日要留兩次m

其實係今日冇啦啦快咗

有冇人物關係圖 我融入唔到

0537

0624

1217

95好

[member狼隊2.5大好似買得過[/member]

0822

我都係 24歲 A0

唔明

唔洗明架，包法利夫人只不過為自己係唔係清純作辯護姐，不過呢度係人都知佢唔清純詳情可以睇樓下T巴講嘅野

2027

你係咪文盲
見唔到標題要加密咩
咁樣咪係人都知包夫講大話囉

Hahahahahahahahahaha

新黎巴打冇加密我先唔加架咋

@Mean8 包夫冇加密啊
Btw包夫係咪黐q咗線

Hwijdbwjiwksnjejwooqowjehehjkdjdjhahahahhahajdjeisiishahhahahahhahah

你擺明同包夫作對先唔加 唔使扮

佢不嬲講一套做一套

你咁講呢度個個都同包夫作對架wor

2142

2345

2346

1055

包法利夫人

hacked

1247

Hi包大

過兩個禮拜考試要

2013

嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

0451

0827

0849

候選人提「天滅中共 全黨死清光」 解釋後獲入閘

陳展鵬高聲獻唱《monica》娘爆台風引人竊笑

1550

1901

2158

0131

0554

0825

1012

1026

1218

有關香港對網上平台發出臨時禁制令事宜

0725

0836

[CCTVB] 無綫申請禁制令被高院拒批

第一唔知你咩藥。第二唔知你medical history
藥就聽你跟開既講好啲

直接打過去問都得

1537

0410

1429

秒回你

秒覆唔到你 sad

nvm

法治

1508

2356

早

1819

1909

1941

今日爆咗石未

推咁慢

睇黎要我出手

踏入11月

又係時候諗下年尾去邊度旅行好😝

歐洲旅遊的門檻的確不低，特別是西歐以至北歐各國，機票、住宿、當地消費全都不便宜。但近年隨著資訊、交通配套愈見發達，令原先看似冷門的東歐變得愈來愈普及……

我們期待與你在長途航班上見面，並為你獻上稱心滿意的機上餐飲體驗。

熱了這麼久，終於感愛到一點涼意
搶先看最新秋冬裝吧 🍁
限時優惠，現在入手最佳！

冬天梗係要冰天雪地㗎喇❄️

不論你係休閒、運動定探險型

白色世界都滿足到你

菠菜富含維生素C、葉酸、葉黃素等營養素，在各方面的保健都有很大的幫助！正好最近是菠菜的產季，很容易可以買到又漂亮又便宜的菠菜，所以愛料理精選幾款順口的菠菜料理，讓大家一起享用！

近年嚟選擇去日本自遊行嘅人越嚟越多，自己安排好行程，唔洗再跟住旅行團咁鬼趕，更可以深入了解日本，體驗當地嘅文化魅力！今個禮拜就為大家準備咗關西3日4夜嘅自由行懶人包攻略，一於去關西玩番轉啦！

由JR西日本發行，在指定的五天內可以無限次乘搭新幹線（自由座）的優惠票券。展開便宜的西日本之旅吧！

本次模擬的行程是利用關西廣域鐵路周遊券，從關西機場出發前往神戶、滋賀、姬路、岡山等景點。交通票在手，讓你隨意到訪關西景點！

跟着日本女生學穿戴
首飾箱要常放滿 💁點綴花漾日常 ✨

日本超人氣品牌，以黏土手工製造出各種花系飾品！風格多元又容易駕馭，難怪這麼多女生都愛它～ * 耳環可選耳夾／耳針

耳環一定要有閃閃寶石？錯了！日本設計師告訴你，布製流蘇耳環也可以戴出獨特造型感！* 耳環可選耳夾／耳針

設計師以壓克力、黏土和綿線，配搭手繪做成獨特又優雅的日系花朵耳環！* 耳環可選耳針／耳夾

歷經多年低頭垂肩的日子，身高 185 公分的青少女裘蒂決定克服不安全感，還在高中陷入了一場三角戀。

擁有超能力的新領袖帝查拉，在非洲不為人知的先進國度瓦甘達王國，奮力保衛家園抵禦舊仇新敵。

冒著絲絲白煙，或帶點辣、或帶點甜的咖哩，最適合在微冷的時候享用了！濃郁的口感，豐盛的配料都是溫暖身心的關鍵～

食堂的燈光再次亮起，不論是熟門熟路的常客，還是初次來訪的生客，善解人意的老闆都能溫暖他們的脾胃，滋養他們的心靈。

旭日初升，晨光帶著獨特的魅力。

想更有效發揮你手上的相機拍攝高質素影像？想了解不同拍攝模式的分別及告別全自動模式？

由去年開始，極光被傳絕跡的消息不絕於耳，令極光成了近年最熱門的旅遊景點之一。有意計劃追光之旅的你，不妨參考文章內的貼士，從地點、天氣、拍攝器材及技巧等方面，率先為極光旅程作好準備！

在嚴冬下如何避免相機結霜?

一般短片製作課程往往缺乏富有趣味主題的實戰機會，本課程同時涵蓋主題短片製作、訪問拍攝、現場採光、咖啡知識與後期剪接的進階影片攝錄與後期剪接進階課程。除可參與由前期到後期一手包辦的實戰機會之外，亦可了解沖煮高質素咖啡的過程，同時品味不同產地咖啡豆所沖煮出來的精品咖啡，萬勿錯過！

由於無線電傳送不易受角度及障礙物阻礙，用家能在閃光燈上加上不同改變光線質感的配件，靈活創造更多精彩的閃光效果。課堂將會展示無線電傳送多閃光系統的使用方法及技巧！

布袋澳位於西貢清水灣半島的角落，因三面環山，地形仿如一個布袋而得名。布袋澳仍保存有簡樸的漁村風貌，對香港人來說，此處是品嚐海鮮的好地方。作為一個攝影愛好者，布袋澳灣口面向東方，而且交通尚算方便，是拍攝日出的好去處。

攝影題材千變萬化，掌握合適設定和應用，拍攝時就更加得心應手。深受會員歡迎的【微距攝影】及【外置閃光燈基本應用】免費攝影課程，讓你在短時間內了解基本攝影技巧及器材運用。

買股票是學習投資的第一課，開始前要開立證券戶口，但揀哪一間最好？本文為你貨比不同公司，羅列熱門港股戶口的收費，助你有個好開始！

帶著面具的自由鬥士被稱為「V 怪客」，他挺身而出以武力反抗極權政府，並發現一名年輕女子竟能成為他的盟友。

一位傻楞楞的大學生為了在被殭屍佔領的世界保住小命，跟一位都市來的狠角色，還有一對騙子姊妹花並肩合作。

眨下眼就下午茶時間啦！知你口痕痕又心癢癢想放個break～

吃盡天下美食，就是我的人生目標 👅

日本秋意漸濃，即將迎來螃蟹最肥美的季節。秋蟹肉質鮮甜飽滿，加上涮涮鍋、懷石料理等多種吃法，都能征服許多饕客們的味蕾！本周要為大家推薦可以品嚐到美味螃蟹的地區，想要體驗秋天限定的美食饗宴，千萬別錯過了！

日本鳥取、兵庫、京都周邊的日本海沿岸是日本松葉蟹的產地。當中又以鳥取縣為全日本產量最高，甚至有「蟹取縣」的稱號。每年從11月開始到隔年3月是產季，飽滿肥美的肉質，是饕客心中的夢幻逸品。

想要大啖日本松葉蟹，特別推薦下榻日本海沿岸的溫泉旅館。分別是鳥取的三朝溫泉、兵庫的城崎溫泉，以及京都周邊的湯之花溫泉、天橋立溫泉，若想一試松葉蟹的頂級滋味，走一趟鳥取縣絕對能讓你吃到最鮮的美味！

日本皇室成員以及日本大文豪都曾留下足跡的高雅旅館，裡頭有設置別屋、茶室的寬廣日式庭園，還有能夠體驗各種浴池的迴遊式大庭園露天浴池，讓旅客可以在這裡度過一段充實的時光。

萬聖節快到了～還在煩惱小孩吃糖不健康嗎？那就自己做吧！糖果的做法簡單，也不怕有奇怪的添加物，還能親子同樂，好處多多快來試試吧～

不知不覺秋天就到咗喇

轉季當然要買新衫😚

去台北旅行，除了夜市掃街嘗美食，逛街shopping也是正經事。除了台北市內的名店，你有否想過衝出台北市原來有更好選擇？位於新北市林口區的三井outlet，肯定是……

秋冬赴日本旅遊，正是賞楓泡湯、追雪的好時節。不過旺季期間往往一房難求，預計前往日本的你，現在訂房正是時候。本週要介紹秋天賞楓最推薦的溫泉旅宿、冬季超人氣的滑雪場，以及可以深度探索日本文化的體驗活動。

鬼怒川位於櫪木縣日光市，溪谷兩岸林立著溫泉旅館與飯店，是關東地區數一數二的溫泉區。溫泉泉質為溫和的鹼性單純泉，據說對於緩和神經痛及回復疲勞有良好效果。每到秋季，溪谷兩岸、滿山遍野盡是紅葉景觀，美不勝收！

創業於1888年，前身是「麻屋旅館」的「ASAYA飯店」已有超過130年歷史，是鬼怒川溫泉一帶相當具代表性的溫泉旅館。

秋天賞楓、冬天玩雪，輕井澤絕對是你的最佳選擇！賞楓滑雪之外，還能享受購物血拼的樂趣。

穿上美美的和服漫步在北九州下關懷舊地區，或是親自動手製作日本道地美食，都能更加認識日本文化，來預訂日本當地精彩體驗活動，帶回一份珍貴的回憶吧！

穿上浴衣，走訪北九州下關市唐戶市場一帶，體驗大正懷舊風情。

全家人一起動手製作廣島代表美食「廣島燒」，好吃又好玩還有武士風格的頭巾及圍裙可以帶回家。

深度了解日本傳統文化的大好機會！全程英文解說，可以近距離欣賞神樂豪華服飾的展示品，體驗日本傳統「神樂」的表演。

From award-winning tours to ancient cities and stays, travellers say these trips won’t be forgotten.

Consider your plans, made. These multi-day tours have it all covered.

These ancient cities are all-time favourites (and for good reason).

Want the royal treatment? You can’t miss these famous castles.

11月11日呢個日子

當然要好好慰勞一下自己喇😚

京都這個古色古香的城市，不少人到來都只是走馬看花，穿一穿和服、去一趟清水寺就草草離去。但其實京都也有很多值得一看的景點！除了現在已為人熟悉的嵐山竹林以外……

All too often we hear complaints about meetings being misguided, unproductive, and a waste of time. For a good leader, this perception should raise a huge red flag.

Great leaders can make meetings effective by
1. Being Clear About the Meeting's Purpose
2. Make Sure Everyone Speaks the Same Language
3. Be Patient and Encouraging
4. Celebrate Differences
5. Buy the First Round

2151

2157

典牙

幫你推下

2327

0022

訓先 起身再溫書

0735

0737

0807又返學溫書